【回帶】五年前既 oh my girl 神曲 closer

好聽既歌+好睇既mv+好強既星座舞
(┛◉Д◉)┛彡┻━┻

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

屌 以為你想講chainsmokers

Haha

孝定

很哥啦closer呢媽..

sor(´-﹏-`；)

很哥啦closer to you..

Come on come on come on
嗰時已經睇中omg